覺唔覺得著三角底褲既多數都係死毒撚？🤔

反而真男人就著孖煙通😂

男人老狗著乜底褲

Ok

冇圖點討論

O你老母臭西咩

垃圾樓豬